點解咁難搵啲只係需要星期六日嘅part time?

兼職網都搵唔到

好多要我返足五日, 但係我仲要返學㗎

Lm

M記

要我每日返

wa diu，太多人失業M記都揀人

foodpanda, deliveroo, uber eats

都唔畀人朝早返工

點會唔得 foodpanda好似係24小時 deliveroo無做過唔知 uber eats朝早8點就開始有單

呢幾年真係少咗好多part time

m記e+好多分店都爆哂 例如一個月收入幾多 Pt 總時數可以返幾多 因為上年個個月都爆哂 今年cut 人手cut到好嚴重 再加上編更個個經理多數都閪 一定將啲quota 留比自己 或者最大粒個個擦鞋 如果你返唔中個間 城個廚房可以得一個人 又長期20幾個客

另外做左年幾都係得40蚊人工 新請個d仲高 最大粒個個一定只係番早 所以你番夜的話 好少會加人工比你 試過通常番夜啲經理開聲話加 都會比大粒野 同編更經理用各種理由拒絕 最後先加一蚊比佢 嬲到條友即刻屌鳩佢 裸辭

利申：過來人